金大仙廟好多中國遊客

各位去幫香港祈福嘅

記得要做好防禦措施

支那賤畜想獲得香港神靈保佑???